全港18區，最多黨鐵站係咪沙田區？

最少係
北區：2個
大埔區：2個
離島：5個

噉沙田有幾多個?

西貢區同南區都少

輕鐵站算唔算？

沙田區得十一定十二個
你當輕鐵死嫁？

油尖旺區
尖咀、尖東、佐敦、旺角、油麻地、太子、旺角東、九點、奧運。

仲有柯士甸

九龍區最多

欣澳迪士尼唔係離島區

屯元天

點解唔係？

唔計輕鐵啦

咁唔計輕鐵…馬鐵都計？

屬荃灣

屯門同元朗係兩個區

輕鐵行馬路

其實迪士尼個分區真係幾搞笑
正門個噴水池，入口同入口之後條路就係荃灣區同離島區交界

不過講開呢樣最正都係美孚盈輝台同華荔邨交界，新版界限街咁